# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-06 13:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid " "
msgstr ""

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "About NewImages"
msgstr "关于NewImages"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Change"
msgstr "改变"

msgid "Check"
msgstr "检测"

msgid "Choose a directory:"
msgstr "选择目录"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Cols:"
msgstr "列："

msgid "Copyto"
msgstr "拷贝到"

msgid "Current version:"
msgstr "当前版本："

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete Image Message"
msgstr "删除消息"

msgid "Delete image from your PC, Please confirm!!!"
msgstr "从PC删除图片，请确认！！！"

msgid "Display All"
msgstr "显示所有"

msgid "Do you want to select \"select*\" to execute copyto?"
msgstr "要使用 \"选择*\" 已经选择的图片，执行拷贝吗？"

msgid "Do you want to use selects images?"
msgstr "要使用已经选择的图片吗？"

msgid "Famous Info"
msgstr "名言信息"

msgid "Famous Setup"
msgstr "名言设置"

msgid "Features:"
msgstr "特性:"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Help Info"
msgstr "帮助信息"

msgid "Image not found!"
msgstr "图片没有找到"

msgid "Image quick skip down"
msgstr "图片快速向下跳转"

msgid "Image quick skip up"
msgstr "图片快速向下跳转"

msgid "Image quick zoom"
msgstr "图片快速缩放"

msgid "Image rotate -90"
msgstr "图片向左旋转90"

msgid "Image rotate +90"
msgstr "图片向右旋转90"

msgid "Image zoom in"
msgstr "图片缩小"

msgid "Image zoom out"
msgstr "图片放大"

msgid "Invert"
msgstr "反转"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Merge"
msgstr "合并"

msgid "Merge Image"
msgstr "合并照片"

msgid "New version:"
msgstr "新版本："

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Not input change format."
msgstr "没有输入要转换的格式"

msgid "Or"
msgstr "或"

msgid "Out Path"
msgstr "输出路径"

msgid "OutFile"
msgstr "输出文件"

msgid "PageUp/PageDown support quick skip; select* --> merge; +-90 --> Save"
msgstr "PageUp/PageDown 支持快速跳转；选择* --> 合并；+-90 --> 保存"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Play is stoped."
msgstr "播放停止"

msgid "Please don't remind again"
msgstr "请不要再次提醒"

msgid "Please input single image size: 800*600 or 400*300 ... etc, input max cols: 2 or 3 or 4 ..."
msgstr "请输入单个图片尺寸：800*600 or 400*300 ... etc, 输入列: 2 or 3 or 4 ..."

msgid "Please select a image path and will support sub directory search"
msgstr "请选择一个图片路径，将支持子目录搜索"

msgid "Please select* one or more image at first"
msgstr "请首先 选择* 一个或多个 图片"

msgid "Please use '...' button select a image path at first"
msgstr "请首先使用 '...' 按钮选择一个图片路径"

msgid "Quick skip num"
msgstr "快速跳转数目"

msgid "Receive keyboard message"
msgstr "接收到键盘消息"

msgid "Remove"
msgstr "移出"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset select* and copyto status done"
msgstr "重置 选择* 和 拷贝到 状态"

msgid "Rotate Save Message"
msgstr "旋转保存消息"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

msgid "Save will overwrite the original image file!!!"
msgstr "保存将会覆盖原始图片文件!!!"

msgid "Saved image: "
msgstr "保存图片："

msgid "Select \"selects\"?"
msgstr "选择 \"选择\"？"

msgid "Select or deselect listbox item"
msgstr "选择或不选择listbox内容"

msgid "Select yes/no Message"
msgstr "选择 是/否 消息"

msgid "Select*"
msgstr "选择*"

msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgid "Size:"
msgstr "尺寸："

msgid "SlideShow"
msgstr "幻灯片"

msgid "Start playing ..."
msgstr "开始播放 ..."

msgid "System Setup"
msgstr "系统设置"

msgid "Up"
msgstr "上一个"

msgid "Update"
msgstr "升级"

msgid "Update Online"
msgstr "在线升级"

msgid "Update:"
msgstr "升级："

msgid "default open help"
msgstr "默认打开帮助"

msgid "default slide time"
msgstr "默认滑动时间"

msgid "default width height"
msgstr "默认 宽度 高度"

msgid "dirs"
msgstr "子目录"

msgid "photo format"
msgstr "图片格式"

msgid "preview"
msgstr "预览"

msgid "select* --> merge, Format: x% --> change"
msgstr "选择* --> 合并, 格式: x% --> 改变"

msgid "select* image: "
msgstr "选择* image: "
